“大海的新娘”是吉达的另一个名字，吉达是一座坐落在红海上的海滨城市，Quotah用丰富而深情的细节描绘了这座大都市及其居民。 Eman Quotah引人入胜的处女作《海的新娘》让美国人对沙特王国有了细致入微的了解 
 我想念那些亲戚家的狗狗，它们让我随时准备好苯海拉明，以防它们舔我的时候引起我大儿子的过敏。 在孤独的一年结束时，即使是尴尬、沮丧、奇怪的家庭聚会也会感到想念|特蕾莎·瓦格斯| 2020年12月26日|华盛顿邮报 
 这是对一个男人最亲密的画像，李只知道他是一个安静、亲切的祖父，他对她说话更多的是手势而不是语言。 一位作家在台湾追溯她的家庭过去|Frances Nguyen | 2020年10月15日|Outside Online 
 在对阶级和社会规范的探索中，它保留了大量的滑稽感，尽管影片最后充满了深情。 7部大胆的文学经典电影改编|阿利格拉·弗兰克| 2020年8月28日|Vox 
 自新冠肺炎爆发以来，该平台上的远程工作人员使用的表情符号增加了80%，并选择更公开的情感符号来弥合与同事数月的分离。 远程工作者的焦虑在他们的表情符号中很明显 
 他不是一个随便表露感情的人; 这一刻充满了情感。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 我受益于50年来人们喜爱的电视节目。 神秘博士:是时候给黑人、亚洲或女医生了|尼克·海恩斯| 2014年12月11日|每日野兽 
 它的节奏就像今天所有的喜剧一样，迅速而灵活，它的语气充满深情和嘲讽。 为什么' Black-ish '有同性恋问题|Tim Teeman | 2014年10月3日|DAILY BEAST 
 并不是所有多兹沃斯参与的女性都对自己的胸部有积极或深情的评价。 女人们，是时候收回我们的乳房了|Emily Shire | 2014年9月9日|DAILY BEAST 
 他是一个漂亮的孩子，性格甜美，和蔼可亲，有着可可色的皮肤和灿烂的笑容。 代价:拦截搜身对一个年轻人的灵魂做了什么|瑞拉·阿斯丘| 2014年5月21日|每日野兽 
 他意识到自己的无助; 他几乎觉得自己像一个小男孩在训斥自己聪明、慈爱的母亲。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 在这些表情下面，是一颗因害怕而颤抖的深情的心，惟恐这次回家不过是一次悲伤的回家。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 它抱着她的身体，爱抚着她的身体，仿佛它是一个充满深情的活物，知道她现在的欲望。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 我离那位慈祥的母亲有一段距离，她无疑在深情地想着我。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 一位深情的妻子为她生病的丈夫悲叹不已，他叫她擦干眼泪，因为丈夫可能会好起来。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种